啲死廢老成日係到"摺摺摺"

到底係到摺乜撚野?
嘈撚到仆街

之前食野 坐隔離個廢老每三秒摺一次 摺咗半個鐘
差啲想殺撚咗佢

搭車食飯行步路都係咁
真係好煩

個口好似唔識攰咁
摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺